警察爆粗：不影響形象 BU仔爆粗：十惡不赦

本土派爆粗
本土派咪又係唔覺得有問題
根本本土同建制智商一樣

五四運動：民主科學
佔領侵會：粗口爛舌

本土派爆粗
本土派咪又係唔覺得有問題
....你講乜

因為班黑警都已經冇曬形象

警察出哂名有牌爛仔架啦 爛仔講粗口有咩咁出奇？點會影響形象？個形象不嬲都係咁

不嬲都係咁撚樣

唔洗理佢
白卡人仕

五毛dewi

五毛，你試下對住差佬爆粗睇吓俾唔俾人拉？

搵有公權力嘅同個學生比

對

你係唔係有特權，你係唔係大撚晒

警察爆粗唔使你教

學生輔警爆粗會點

警犬有特權

係咁架啦，警犬都入唔到u

差佬又無讀過大學 點解要守呢啲規矩阿

依法處理

因為差人教育程度低呀嘛
毅進仔點同得大學生比呢